15/1 4:00 曼城對狼隊{睇波不賭波,看來幹什麼}

見冇人開po
等小弟開黎討論下
小弟心水
狼隊客勝+2: